[和你簽]阻止垃圾狗引入電槍！！！

唔夠人吖！！